點解冇人慶祝光棍節？

連登果然變質了

MK偽毒可恥

你想點慶祝？

有咩好慶祝 日日都係光棍節

上面copy錯網址

起碼唔係提都無人提